美國參議員Rubio盧比奧就人權法係twitter吹雞！

我係連仔見唔到有post,大家去like 同retweet 呀！

轉貼

美國參議員Rubio盧比奧吹雞，問你想不想要香港人權及民主法案，他說想要的就Like及轉推！
很想要吧？快點推爆佢！

Like爆Facebook:

推爆Twitter:

自推 1

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推2

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

push

自推 3

自推 4

有po講過
不過照推（冇力）

自推 5

自推 6

自推 7

開多幾個都唔怕！

自推 8

自推 9

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

自推 10

屌 過左十幾個鐘先得2萬3
點搞呀香港人

自推 11

RETWEET!!!!!!!!

自推

推啦

口講革命
但連開個twitter ac都懶
fb個like數多過twitter咁多

retweeted

大家幫手呀，佢係提法案嘅議員，見我地自己都無動力佢點攞上去同其他議員講香港人好想我地過！
發動身邊朋友retweet 呀！

香港人係未連re個tweet都懶啊
過左成晚仲係得2萬幾

幫手send 比朋友叫佢地spread 出去！

依到成垃圾無twitter

尋日已經有一樣嘅post

old news pushed

推呀

retweeted!

國際戰線

得2千幾retweet...
大家快D去retweet呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩樣都做曬

日日推 月月推

佢問我地想唔想法案過呀，佢吹雞叫大家like and retweet twitter,
like 埋facebook 呀

action post, 大家spread 開去朋友group,學校group,fb page,whatever 總之要多d 人去like and retweet, like facebook page 都得

屌你地過咗半日多得幾千

香港人好滿足於現狀？

今朝有post，再推

幫手spread 啦 twitter facebook 都ok, 太多news 可能好多人都唔知！

幫手係自己關係網spread 開啦 twitter facebook 都ok, 太多news 可能好多人都唔知！

得2萬4

幫手係自己關係網 spread 啦 twitter facebook 都ok, 太多news 可能好多人都唔知！

like爆佢呀

你今日retweet 左未

Retweet

成日都係得幾萬
仲少過達哥去吃喝玩樂既LIKE

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

借個靚位
最後一個鐘，入黎投個票

連登唔係30萬會員？

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

其實已經好勁佢其他po得幾百like

liked and retweeted

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Push

Done

死得啦 無人like

[爭18000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

fb得5萬幾，twt得2萬幾
我地係咪得5萬人？應該係

生性喇大家
Twitter ac仲未有果班！！！愧唔愧疚！！！

唔係咁小人呀

幫手推

快撚d like呀
咁低點對得住人地

推簡單俾like retweet 就得

retweet 要人

推爆

200萬人retweet 俾like推

pish

推推推

快快RT

Push
推下正經post la

推呀!

831

推呀!!!!!!!

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

retwitted

快d 開twitter account

推唔到
但已RT 2.6K, 要繼續一齊RT

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

咁少like 係咪on9

幫幫手

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

Like 爆
推爆
Retweet 到爆

推未呀屌你

Pushhhh

有用post!!
9.29全球反共！
10.1 全民黑衣 賀佢老母！

毋忘7.21 8.11 8.31

721 811 831 新屋嶺

Tui

save HK, save the world, pass the act

推, 各位手足申請左Twitter Retweet左未..

有冇諗過將國際特赦組織個份新屋嶺report交俾佢

再推

twitter叫我聽電話入驗證碼，但一接過電話就會即刻cut線，有冇人知要點攪？